點簡好

暫時有兩個offer:
1. 三大Sec degree engine （ ME/EE)
2. Poly msc in operational research and risk analysis
邊個讀完條路好行d

1，有牌

1.讀兩年半
2. 讀一年半

簡你老母

三個字寫錯一個，返去讀過小學先啦

Push